android 轉iPhone

點過whatsapp 對話
唔該咁多位巴絲打

放棄吧啦，無得過㗎喇嘛

屌你唔識google

俾錢買咩個軟件

上網查啦屌，咁基本既野都係到問

一係上網比錢買軟件自己電腦過. 一係比400 有間搬資料出名既公司過.

人手講返

過唔到

劃地為畜，圈養自己，等人入嚟餵食嘅懶閪！

高登有開心版backup trans

搵朋友幫手重新入過
我就是成功例子了

就係上過google個個都話要比錢轉😭😭😭
上黎就係想問有咩方法唔洗錢轉

應該無，想當我轉都係放棄

少少錢都比唔起，上黎叫春
你有冇尊嚴

有錢買iPhone
冇錢買backup app